其實狼隊買咁多人會唔會出事

依家個個都覺得今年狼隊有力頭十，不過會唔會太多新人夾唔到+冗員

我型住會好似上年愛華頓同西咸咁

愛華頓都頭十

半隊提子

佢都係夾番上年班底姐

唔會 忽然球迷好快會轉會

班底幾勁

文迪斯練兵場，一定友情價

但之後要球員打起左要走，agent fee 一定好高，轉會費低都冇得say no

咁多葡萄牙人應該夾到

當年QPR?

Qpr班老野

有冇狼隊陣容睇

睇教練有冇料 撚唔撚得掂英超
同埋班新人要幾耐先適應英超